唔理衝唔衝 8月5罷工！！！

去富士叫啲姐姐囝罷工